# AirDropPlus translations
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AirDropPlus\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-24 12:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-24 12:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Configuration file"
msgstr "配置文件"

msgid "Web configuration"
msgstr "网页配置"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "AirDrop Plus"
msgstr "AirDrop Plus"

msgid "Edit complete, please save and restart AirDrop Plus"
msgstr "编辑完成，请保存并重启 AirDrop Plus"

msgid "Opened localhost in default browser"
msgstr "已在默认浏览器中打开 localhost"

msgid "Failed to open browser:"
msgstr "打开浏览器失败："

msgid "Started"
msgstr "已启动"

msgid "Start failed"
msgstr "启动失败"

msgid "Directory \"%(path)s\" does not exist, please check"
msgstr "目录 \"%(path)s\" 不存在，请检查"

msgid "Port number must be between 1024 and 65535"
msgstr "端口号必须在 1024 到 65535 之间"

msgid "Port %(port)s is already in use, please change"
msgstr "端口 %(port)s 已被占用，请更换"

msgid "Error message: %(error)s"
msgstr "错误信息：%(error)s"

msgid "Port: %(port)s\nSave path: %(path)s"
msgstr "端口号：%(port)s\n文件保存路径：%(path)s"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "This interface only allows local access"
msgstr "此界面仅允许本地访问"

msgid "Key error"
msgstr "密钥错误"

msgid "Version mismatch"
msgstr "版本不匹配"

msgid "Windows version: %(win_version)s\nShortcut version: %(shortcut_version)s"
msgstr "Windows 版本：%(win_version)s\n快捷方式版本：%(shortcut_version)s"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Hello World!"
msgstr "你好，世界！"

msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

msgid "Send successful"
msgstr "发送成功"

msgid "Error: File path parsing error"
msgstr "错误：文件路径解析错误"

msgid "Sending file:"
msgstr "正在发送文件："

msgid "Sending clipboard text:"
msgstr "正在发送剪贴板文本："

msgid "Sending clipboard image"
msgstr "正在发送剪贴板图片"

msgid "Windows clipboard is empty"
msgstr "Windows 剪贴板为空"

msgid "iPhone clipboard is empty"
msgstr "iPhone 剪贴板为空"

msgid "Error setting clipboard:"
msgstr "设置剪贴板错误："

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Configuration saved"
msgstr "配置已保存"

msgid "Configuration save failed:"
msgstr "配置保存失败："

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Key"
msgstr "密钥"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Requires restart to take effect"
msgstr "需要重启才能生效"

msgid "Save Path"
msgstr "保存路径"

msgid "Basic Notification Style"
msgstr "基本通知样式"

msgid "Show Icon"
msgstr "显示图标"

msgid "Requires restart to take effect, enable in _internal/config.ini if disabled"
msgstr "需要重启才能生效，如果禁用请在 _internal/config.ini 中启用"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Error getting configuration"
msgstr "获取配置错误"

msgid "Please fill in all settings"
msgstr "请填写所有设置"

msgid "Network response error"
msgstr "网络响应错误"

msgid "Settings saved!"
msgstr "设置已保存！"

msgid "Failed to save settings"
msgstr "保存设置失败"

msgid "Error saving settings"
msgstr "保存设置错误"

msgid "Received file:"
msgstr "收到文件："

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Clipboard setting error"
msgstr "剪贴板设置错误" 